課金買 MPP Patreon 時突然覺得自己人生 5**

欣師都老懷安慰

踏出咗最需要勇氣嘅一步

一睹 MPP 起伏嘅心口嘅 jpeg 檔真係人生無憾

MPP Who

MPP 就係 P 餐

MPP被支大耽誤
一早投身呢個新興產業個成就唔止依家咁

飯堂而家多咗一個H餐
300usd 泳裝
70usd 學生相
250usd 酒店

早兩年全套先做緊八舊水港紙
依家真係比班仆街做爛市阿豬阿狗都學人收幾舊水美金

小妹出咗嚟做一個星期咋- -

你同tg谷入面班Ftg 扮ptgf 收入三千蚊q欺騙消費者有咩分別

人

小妹處
只賣相不賣身